做訪問 唔該大家話投建制

值入去投泛民 or 本土

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？